外國稅務問題

其實有無辦法查下英美公民，到底係海外地方，例如香港有無隱瞞資產/漏稅？